--- Описание идеи проекта и самого проекта "qMex": --- В данный момент я работаю над системой(проектом), который называется qMex. Одной из его основных задач являтся помощь людям в достижении их целей. Цели у людей бывают совершенно разные: от организации флэшмоба или воскресного похода на рыбалку до создания своего бизнеса и разработки принципиально новых вещей. qMex предоставляет людям уникальную возможность - рассказать другим( широким массам ) о своих задумках, планах, идеях (и т.д), найти поддержку людей, с которыми позже совместно работать над чем-либо, взаимодействовать в пределах общих интересов. qMex - это сервис для поиска интересных и нужных людей Пользователи смогут отыскать единомышленников со сходными интересами, увлечениями и занятиями, а следовательно, полезные знакомства, которые в будущем могут способствовать продвижению к цели или намерению. qMex призван упростить поиск нужных людей. У современных людей все чаще и чаще появляется желание быть занятым или увлеченным чем-либо. Каждый отдельно взятый человек, достигший однажды успеха, кем бы он ни был, испытывал серьезные трудности на начальных ступенях своего профессионального развития. Часто даже самые обычные люди испытывают дискомфорт, возникший в связи с отсутствием связей, общения с другими людьми со сходными интересами или со сходной профессиональной деятельностью. Всё это возникает в результате серьёзных трудностей отыскать людей, единомышленников со сходными интересами и увлечениями, которые также были бы заинтересованы во взаимодействии и обычном общении по интересам. qMex создан для того, чтобы решить подобные проблемы у всех современных людей. Главная цель системы - обеспечить нынешнее общество легким способом поиска интересных людей для общения, взаимодействия, а также способом упрощенного достижения целей. Некоторые примеры использования системы qMex: 1 Вы - большой любитель футбола. Футбол - это часть вашей повседневной жизни. Но вот настало лето, близится конец Июля, все ваши друзья-футболисты, с которыми вы привыкли играть, разъехались, и вы остались в одиночестве...В скором времени вам очень захотелось поиграть в футбол, но играть не с кем... При этом, в мегаполисе, где вы живете, наверняка есть люди, которым также хочется поиграть в футбол, как и вам. В таком-то случае и поможет система qMex! Отыскать футболистов для своей команды не составит особого труда! И вот, вы уже в скором времени договариваетесь со своей командой, где завтра будете играть в футбол 2 К примеру, вы желаете впервые в своей жизни съездить на рыбалку, но среди ваших знакомых нет людей что-либо понимающих в этом непростом деле...в таком случае, почему бы не попытаться отыскать с помощью сервиса qMex других людей, занимающихся рыбалкой, которые желают съездить на рыбалку также как и вы, ? Легко отыскав таковых, вы уже совсем скоро договариваетесь о субботней ловле рыбы :) 3 Вы - творец нового. Творчество - ваша страсть, и все своё свободное время вы посвящаете именно ему. Но вот вы на пути к творческому успеху сталкиваетесь со сложной проблемой, для разрешения которой требуется глубокое присутствие, длительная интерпретация. Вам необходимо общение с такими же творческими людьми, как и вы, для того, чтобы обсудить с ними какие-либо аспекты возникшей у вас творческой проблемы. Вы желаете общаться с несколькими людьми сразу, чтобы сделать точные выводы. Но, среди ваших знакомых нет таких же профессионалов, как и вы... Но это не значит, что таковых нет нигде! Попробуйте отыскать творческих личностей с помощью qMex! Вы наверняка будете удовлетворены результатами, и решение вашей проблемы станет гораздо легче, чем если бы вы решали ее наедине с собой :) 4 Вы - владелец небольшой, но активно развивающейся компании. С развитием компании вам будут необходимы новые сотрудники. Но так как ваш капитал пока недостаточно велик, чтобы выплачивать своим сотрудникам, то главным критерием при выборе будет работа во благо общей цели - дальнейшего развития компании. Для этого в первую очередь деньги для работников должны быть делом второстепенной важности. Необходимых людей вы легко найдете с помощью сервиса qMex, и начнете совместно с ними пробиваться к успеху. 5. У вас есть проект, который просто необходим современному обществу людей, но как о нем рассказать, донести суть и идею до масс? На помощь, опять же, приходит qMex. С его помощью многие пользователи сервиса будут осведомлены о проекте, ознакомлены с ним. Далее все в ваших руках! Идея qMex подразумевает связь людей, компаний и групп людей между собою для непосредственного полезного контактирования и взаимодействия, согласно общим целям. ... Да, и, кстати, для того, чтобы еще лучше понять суть идеи qMex, нужно просто задать себе вопрос: "Где искать людей для реализации собственных планов и задач, но так, чтобы человек в них сам был заинтересован, т.е действовал безвозмездно, как бы действаовал, если бы это были его задачи и планы?" Иными, словами, "Как заинтересовать людей собою и своими идеями?" Ведь многие люди нынче хотят быть нужными обществу и популярными даже. Хотят отыскать себя в жизни. Как часто можно наблюдать печальные картины, вроде зрелых людей, не нашедших себя в молодости, что привело к бессмысленному прожиганию целой жизни! Собственно, qMex будет способствовать противоположному действию, описанному выше. ... Ну, по поводу самого проекта я вам уже, думаю, рассказал достаточно, чтобы понять его основную суть - это и "помощь в достижении поставленных целей", и "помощь в поиске себя", и "привлечение к себе и своим идеям людей", и даже "получение популярности в обществе".